是日晚餐，窮撚的一生

頹到

魚子，去咗邊 唔見幾日

有錢買鞋冇錢食飯

食哂啲魚子咪唔出po囉

我連枱都冇錢買呀

起碼仲有魚子食呀

去日本定居定讀書 rich

用ultra boost同vans鞋盒攞黎當枱仲高尚

日本野喎 有錢人

生蛋？